# Добро пожаловать!

Вы находитесь в справочном центре системы «Видеонаблюдение Ростелеком» для бизнеса. На этом сайте размещена информация о том, как пользоваться продуктами системы от подключения до настройки.

Вы можете связаться с службой технической поддержки
<p style="font-size:1.5em;text-align: center">
по телефону: <a href="tel:88003012546">8 800 301 2546</a><br />по e-mail: <a href="mailto:support@camera.rt.ru">support@camera.rt.ru</a>
</p>

Скачать дистрибутивы и документацию можно [в этом разделе](download/index.md).

Материалы обновляются и дополняются.
